1243 宏安暴跌

點睇 鄧清河會唔會托返上去呢

莊家股 微信臭g琴日先叫買

夠鐘收割了

咩人會玩呢d細價股

佢青衣個盤有冇影響？

佢哋依家新玩法係琴日叫買 今日收割

市傳隻嘢會比人洗到0.1

0.1定0.01
差好多倍

0.1呀 洗到咁上下